嘉倩紅色bra

依家成日貼身衫引毒撚

圖？

屌你無圖

圖呢你老母

屌你老母， 無圖仲要俾李麗珊我睇

點解你開post冇人理呀?
你無料呀嘛！
你無質素 你樣衰呀 成個乞依咁撚樣 點理呀!
乜撚野都唔撚識
up圖又唔識 連登加密法又唔識 乜撚野都唔撚識
開黎戇鳩鳩做乜撚野姐 ？
你咪唔好開囉！
你返屋企啦 打飛機啦 做乜撚野姐？
你開黎做咩呀？ 你開post做乜野呀？？
你開post冇圖你開黎做乜撚野呀！ 屌你！
屌你老母呀 話你聽！
陷家產

好撚幽默呀屌
真係唔撚該晒你

喂，我屌你老母臭閪咩冇圖

[img]圖片網址 [/img][img]圖片網址 [/img][img]圖片網址 [/img]

Hello無圖

屌宜家啲人係咪唔識規矩 圖都冇張學人開post

我屌你老母無圖你開乜撚post

終於有人講

笑撚死

邊有？

樓主老母都着緊紅色bra